約到一個一年冇見嘅女仔出街

應唔應該讚佢靚咗

讚佢柒左

點解

我可唔可以扑你呀

咦 乜咁啱既

知唔知約宇點解

佢會覺得你特別
個個都讚我靚好厭
點解你覺得我7

本來覺得幾有道理 直至望到你個名

如果佢係靚，你就話佢柒左又肥左

扯低佢條底褲奶佢閪